##Стартовая задача

####Tools
- Trello. Задачи, баг-трекер.
- Любой git-сервер для кода.

####Архитектура
[Стандартная структура проекта](http://developer.android.com/intl/ru/tools/projects/index.html)

Тестирование только ручное, совместными усилиями. Автотесты нужны будут позже.

####Библиотеки
- Retrofit (rest)
- Google Maps (карты)
- Google Directions (маршруты)
- мессенджер - ?

####Что нужно
- Бэкенд. Апи, отвечающий задаче. (Авторизация, трипы, прием координат). Внятная документация\вики
- Дизайн. Предлагаю своего дизайнера: до(пере)делает прототип, сделает дизайн, нарезку элементов в привычной мне форме. Недорого) Иначе нужен дизайн + нарезка или на мое усмотрение.

####Трудности и вопросы
- Плохой дизайн прототипа. Нижний таб для андроида неприемлем изначально по гайдлайном, неудобен в реализации(нестандартное решение => внешний вид на планшетах и маленьких устройствах постарадает). Плюс решение плохо подходит с учетом будущего развития. Переделать дизайн недолго, займет не больше недели, лучше сделать это сразу.
- Twilio. Не нашел у них в доках чистого мессенджера. У них привязка к смс. Врядли это лучшее решение. Найти что-то другое (http://socket.io/blog/native-socket-io-and-android/), написать свою реализацию простенькую на вебсокетах (есть заготовки, интеграция меньше недели)\в первой версии использовать только список контактов и любой мессенджер.
- Зачем нужны контакты? 
- Полагаю нужны будут еще push - нотификации.

####План
- Переделка прототипа, дизайн с дизайнером. <= 1 неделя. 
- Как только готов прототип (2-3 дня), согласование API.
- Разработка
	- Авторизация (8 часов)
	- Базовая структура проекта (8 часов)
	- Карта и трипы (24 часа)
		- Текущий трип: верстка, работа с рест (4 часа)
		- Связь с экраном карты: (4 часа)
		- Карта базовое (2 часа)
		- Карта местоположение + android 6.0 (4 часа)
		- Карта отправка координат (2 часа)
		- Карта маршруты (8 часов)
	- Мессенджер(?)
		- используем стороннюю либу (16 часов)
		- используем любой мессенджер через интенты (4 часа)
		- используем самописный на вебсокетах(24 часа)
	- Контакты (?)
	- Ручное тестирование, фикс багов (32 часа) 
	
###Итого
Ориентировочно 4-5 недель на версию с дизайном и чатами.
Без редизайна и чатов - 3 недели